# VK Project

Проект для заполнения формы для бронирования переговорной, созданный в рамках прохождения отбора на стажировку, написан на библиотеках React и styled-components.
Также использовались библиотеки готовых компонентов:
react-datepicker,
react-select.
В проекте были реализованы все поставленные задачи.
